黑警

其實佢地冇委任證，市民打暴徒好正常呀